中國民航局向國泰航空發出重大航空安全風險警示

旅客係邊位?

但我都係唔會乜撚坐中國國航南方東方囉

審核空勤人員身份咁惡？

正

多謝坐攻

因為機長撐香港而開拖 cls
小家子到
迫國泰殺雞警猴
要睇國泰應對，on99隨時得罪兩邊

中共一向小器

我決定搭多啲國泰

team kill?

睇左應對先

因航一定會跪

以後旅行一定買國泰

國泰跪底都冇用
我信用香港人空勤人員會用自己方法去解決

國泰得北京同上海2個中國port, 怕你有牙
有本事ban 埋港龍啦

被控未入罪，唔係咁都跪呀？

等睇DIAMOND 會員出信